應承我⋯以後選舉投白票得唔得？

總廢票多過奶共狗總得票
到時雜種會唔會又嬲嬲豬禁止選舉

証明香港仲有自由選舉權，市民可投白票表達不滿，共狗又然

聽落個畫面會靚 不如投完出大門口影大合相添? YEAH 今日既努力係為左明日既勝利 大家記得一定要KEEP住E團火 我地下次再見! 場外設有捐款區 請多多支持 BTW

我搬左去新界西投鄭松泰

冇心水未切有意欲去投

唱埋今天我...重得

仲投

漏左句口號

民主最黑暗既一日

唔得
係要直接取消選民登記

無話得唔得既 只是一個活動

最高投票率政府又贏

唔得

黨媒只會報投票率高唔會報白票

其實無必要冷嘲熱諷
如果黃絲唔投，政府一樣可以話建制候選人以高比率勝選

白票無用嘅，影響唔到結果嘅

到時一車車紙驚黨票直入

唔投 ＝ 支那派高支持比例當選
投白票 ＝ 高民意支持的選舉制度下當選

所以投唔投佢地都會咀炮
不如各自爬山大家鐘意點就點，無謂因為呢d事內鬥

仲講投票，仲信制度，47人犧牲真不值得

政府唔會公佈白票廢票數字

白票撚

投完又可以去食黃店

佢唔會講白票幾多
但投票率一定會提
我唔會投票

寫個屌字

投白票又好 唔投又好 最後都係建制當選 應該點做？

寫個好嬲落去
然後開ig story打卡
已抗爭

0投票率好過

投你老母

奶共傳媒只會報導有幾多萬人參與投票

我唔會再投票

我寧願無人投，證明係無認受性嘅選舉

仲投？

唔投了，無謂刷高投票率

白票唔同廢票

點解要益政府 是但搵幾個後生仔入去訓覺袋錢移民唔好？ 你地唔去選我去 到時投我 我表演入去訓足4年

不過唔撚投 》廢票 》白票

應承我⋯以後唔投票得唔得？

圍鳩票站好過啦

唔投

影子議會先係正路

我投都唔撚會投 投黎做咩？幫佢地boost投票率 做靚條數？

仲投...痴線咩，咪理個選舉啦
你全部廢票支共都唔會理嫁啦

白票唔好 個個都tick好D

仲發夢原來你咁中意比狗撚

投陳雲

俾啲掌聲自己先

仲會有非保蝗黨入到閘？唔好同我講鄭蟲泰

可以令有人覺得投票無用已經係佢地做到既最有貢獻既事
畀佢地搞民生真係要自己睇實

入到閘嘅都係明確表態支持國家法,支持共產黨, 就係入到去, 都係幫手粉飾太平, 咁選黎做咩

入唔到閘嘅, 被DQ 都無人可投

用投票率去支持小圈子選舉
同CCTVB用收視率打飛機有咩分別

講真佢地覺得難睇，先點完票過濾左，出得街果d先再直播點票真係唔出奇！

今時今日出呢啲標題啲人都幾不知所謂

周禮投票都可以打飛機梗係去投票啦
屌你老母投完票射到我成地係

你投白票，你熱狗

問題係上次正苦唔撚公佈廢票數目

入閘,選舉，立法開會，全部被控制，投咩票

白票未必代表支持個選舉制度
我覺得係我地有票但唔想揀
推高投票率同時創造最高白票的一次

弱智人士都用連登

我屌曬你地老母啊！！！場運動完咗啦？核彈！！！聯署要人！！好嬲好嬲！！！國際戰線！！！黃店告急！！！

唔得，一定要寫幾隻字

投都廢撚事啦

唔投 投票率低咪夠

香港人重要幾多年先識完全覺醒
每次都要幾年後先識聽人講
之前又屈熱共鬼毛

不如睇熱狗想點就跟
想睇下仲有咩好屌

唔撚投了 仲幫佢做馬騮戲咩

錯失咗最好嘅時機先識喺度搵缺口

你覺得上面啲豬會知/想知有幾多廢票，共匪會知但唔會同人講，因為對於共匪黎講係負面野絕對唔會同人民講

唔好覺得玩人地設計嘅遊戲仲有任何希望

政府點唱好建制高票當選大勝都無用架啦

因為全世界都睇到你地選舉係無認受性

即係等於黑警點洗白都唔會有人信架

白票咪方便佢種更多票
唔投最好

投龍心都唔投白票。

唔投紫荊黨??
我想而家啲建制派冚家剷喎
橫掂議會都廢架啦

唔得 我一定最少寫埋光復香港先

你覺得佢哋會如實報道選舉結果?
監票都唔L俾啦
訓醒未

唔好睇少香港人的智慧

無錯，總之唔投對家就得，投白票，唔投票就自由意志

高比率但係得3成投票率 係人都知咩事啦

應承我 唔好再講應承我 好撚肉麻

你係邊撚個？

唔投-有機會佢造票推高投票率（感覺上佢推遲9月選舉仲係為左有機會去搞郵寄選票/電子化投票）

投白票-直接推高投票率，新聞一定唔會公佈有效票數同無效票數個%

取消選民登記-直接減少分母，間接都係推高投票率，一樣唔會公佈選民登記方面既數據

真係要睇有冇方法俾全民check自己有冇被種票而又可以唔駛去攞票

咪on9

社會開始穩定，香港人變得政治冷感

又黎白票撚 其實係咪打手黎

去都廢撚事啦
為打飛機

但係你投白票
港共可以計埋啲白票做實票
結果又係推高投票率

投紫荊黨好過
我要建制嗰班仆街

直接唔好投
投黎做咩

港共自己推得高投票率
就唔使搞咁多嘢啦

直接唔投更好

香港司法制度有險可守，白票守尾門！

投白票真係冇乜意思
我都唔係好肯定不過好似唔投票更加好
因為上一屆投票率非常之高
冇人投就冇認受性
攞返上一屆比即刻收皮

你投咗佢仲話你有份參與

0 vs 無限接近0.
其實都係蹤鳩氣。

除非一個民主派都冇，如果一會投俾民主派！

到時睇入閘有咩人, 全部禮儀廉, 工賊你都唔想投喇 !

我就唔撚會投

去都唔撚去

想移民，但係父母唔識英文⋯

樓主個傻鳩移民不成喺度指點江山

on L 9
仲投票
有無諗過，你投白票最後點票後變左投親共派
仲要比人影住你成班排隊支持選舉

移民啦, 仲設票

投你老母 我去台灣投總統

agger
萬一做唔到又好似好內疚

呢啲topic真係好撚嘔心
btw 重投乜姐

咁投嚟把撚 自我滿足

到時有實名制選票
放心啦
邊個投白票就唔係愛國者並取消選民資格

咪L投 白票都唔好投 你去投就係比legitimacy 個選舉

你講得啱 但嘴炮呢個字用少啲為妙

你乜水？下下都應承你幾時到你應承我？

剩係報報高投票率同保皇贏

其實仲有投票咩? 每個區都自動當選, 唔係委任嘅就冇得入閘

咁你呢？
重講政治，重信香港

推

遲啲點票都唔比人睇
幾多廢票 邊個知
個19政府有咩做唔出

投咩撚野仲講投票笑死

精神勝利法 唔投又得唔得？

你係咪熱狗嚟架？

好提議，定會跟

應承你做乜鳩

唔通益建制？

忠誠投票人
犯國安呀xD

白票可以幫你變有效
簡單d，唔投

(不過要做假點都做到)

理應香港人要跳過選舉呢一PART
為求落面投白票 畫面靚啲 其實無咩意思

傻鳩block 撚完又要犯賤撳返黎睇，屌你你味唔怪得香港輸到仆街😅就係有你呢啲垃圾係度

到時唔公布廢票數目